［良心找換店］發達鳥 捐收入去星火

拒絕百年找換店！可以去哩間

仲要間野係深水埗
唱完錢可以去搵野食

Eric好波

以後唱yen揀呢間

推

push

最好有單據

eric

次次去旅行唱錢都係去呢間

冇咩人知
幫手推一推

黃金對面有分店

有單據就錫到你燶

真係仲有心情兌錢去旅行？
我諗呢場仗有排打

不枉我次次去佢度暢錢

可能換美金呢，多個同路人係好事

不枉我由你鐵閘舖支持你到依家，不過就算佢唔表態我都剩係揾佢暢，最少當我係客，對比對面港島，垃撚圾

今日先出post 可能收鋪先有單

ok 以後紐幣呢間唱
1月去日本要唱定啲yen

出糧就拎晒出黎轉外幣啦，你唔係仲留錢係銀行體系下嘛？

又多間良心黃店 以後唱錢一定去呢間

錢已捐

前幾日先去唱完美金
大家都記得
去 唱 美 金

推爆佢

佢間舖叫Gilbert果個好靚仔

我一定多多幫襯

多數去呢間
不過個價有時差少少

罷百年

啲美元都係搵佢唱 服務又好

有無人經過百年影張相睇下

頂

發達鳥今次仲唔發達了

一直用開發達鳥，由深之都用到依家

幫襯過 幾nice

百年閪事頭婆不了

不枉我去親日本都搵你

每次換錢都搵佢...

百年而家乜環境？

由佢舊鋪就開始一直幫襯開佢

不枉我幫襯你換美元

百年真係垃圾到仆街